%@Titre: Limoges -- 1999
\begin{myenumerate}
\item\'Ecrire sous la forme $a\sqrt b$, $b$ entier le plus petit
possible, les nombres $\sqrt{18}$ et $\sqrt{12}$.
\item Développer et simplifier
$\left(10+4\sqrt6\right)\left(\sqrt3-\sqrt2\right)$.
\item Le tableau suivant est-il un tableau de proportionnalité?
$$
\renewcommand{\arraystretch}{2}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
$\sqrt3+\sqrt2$&$10+4\sqrt6$\\
\hline
$\sqrt3-\sqrt2$&2\\
\hline
\end{tabular}
\renewcommand{\arraystretch}{1}
$$
\end{myenumerate}